戰爭已開始，我地聽下一生都係戰亂嘅人講過咩。

武田信玄：
人は城、人は石垣、人は堀、情けは味方、あだは敵なり。
(人是城池，人是石垣，人是護城河，有情則為友，有仇即為敵。)
毛魔：
存地失人，人地皆失；存人失地，人地皆得。
孟子：
民為貴，社稷次之，君為輕。
佢地都知人先係最重要，人先可以將信念永續落去。
信念不死，革命不亡。
手足莫輕易送頭，對家人數不減，我方義士人數會減，要有勇有謀。
你送頭，我地除左痛，仲會或多或少士氣沉。
我想講人先係一切，be water。
祝各位將寫名流青史嘅手足，武運昌隆！

莫輕易送頭，留有之驅，燃革命之火
天滅中共

各位手足係歷史上將會正名為暴民流寇

美國想急過人權法案既原因就係唔想香港重現六四

你一生都只會跪住奶共